示威者返大陸等同自願送中，擺明戇鳩仔

是否同意？

絕對啦
香港都已經唔安全
仲返大陸？ 等於送死

其實我真係唔明，大家反送中係因為對大陸司法制度嘅唔信任
大陸查手機 強迫開鎖 無故扣留 堆砌罪名老屈示威者，呢啲嘢唔係大家一早知架啦咩？返大陸唔係自願送中係咩？

港豬要返去飲喜茶食海底撈
俾人拉？唔關我事嘅

826稅局

唔好用「返大陸」 用 「去中國」

做野無辨法
平時上去消費 旅行嗰d真係抵死

大家試下改口唔再講"返"大陸

都唔撚明仲番大陸做乜，飲善茶，食海底撈？

我以前就去華強北買電子嘢嘅
而家一係深水埗一係叫人幫手買
我示威過之後真係唔敢返大陸都唔知啲人咩心態夠膽返去

玩命

屌我仲要北上exchange 好撚驚 自問偽裝冇做得好好

點解唔去台灣

唔好去

冇得唔去 問左學校 佢話唔得

自8月開始我已經拒絕公司要求去中國公幹，叫佢搵第d自願去既同事

都唔明點解返支那, 都唔換部電話先.
啱啱睇蘋果. 仲話有個急救員. 返大陸杜牙根.

咁叫學校簽好晒野 有乜野學校要負全責

依家真係分分鐘返咗上 去落唔返嚟

好多人星期六日朝早就返上去飲飲食食
晏晝先返黎香港遊行示威

開始改口叫去中國啦好嗎
回鄉證過左期都廢撚事續 同共慘黨不共戴天之仇

823人鏈 824機場觀塘 825葵荃青

阿爺告訴大家，即使沒有送中，一樣可以搞我們！